準備/已經考緊dse嘅人入一入嚟

其實呢個考試真係唔係想像中咁緊要
雖然係話決定你有冇得係香港讀u
但係唔需要太緊張 平常心就得
呢個時侯講多都無謂 唯有講一句：
GOOD LUCK!!!

GOOD FUCK!!

fuck咗佢就得嘞

Come on James

冇溫過書點算

盡力考啦巴打！

雖然勁老土 但係都要講
讀書唔係唯一出路 搵下自己鐘意做既野 好過晒四年/五年讀唔鐘意既野

go fuck themselves la

只可以講如果屋企唔係有錢嘅話 DSE嘅分數俾你一個資格揀你自己想要嘅嘢

冇錯就係咁 不過冇得係讀書上面揀唔等於冇得揀將來

加油呀各位考生 考得好同差都一樣會有出路㗎！唔好咁易放棄呀！good luck

而家先知醒 但已經太遲